[獌狗以為4424唔洗還？] 曼聯 對 車路士

好過頭先個title

豬SIR 我愛你

空難聯我屌你老母！！！！！！

正評俾topic

留明

good topic 100分

我會改進

死獌狗

港父爆人閘

豬蛇可否不要老

死獌狗拎哂去人道毀滅啦！

上次睇到上半場咁長補時已經要數到幾年前喺港會場港超，踢踼下龍門個網爛撚咗搞撚咗十幾分鐘

樓主啲post永遠有陣柒味

正皮俾TOPIC

Feel到球證今場轉左隊 踢撚死佢地

呢個topic好好多

豬

12 fouls

頭先zouma 個球解圍做咩咁猶豫，差啲出事

立即正皮！

講得好！！！

pin!!!港父未瞓醒

市面上仲有冇呢啲大隻燒味前鋒

In Chelsea we trust

呢個topic正

一個半場爆post

暴力足球（加利狗、堅尼）+黑哨（偉比）足球始祖既獌狗收皮啦走出黎扮清高屌你老母西啦

頭先睇有啲驚輸十二碼

人道毀滅會唔會太人道

Good topic

捧獌狗死全家係基本啦

空難

我都驚左下

又柒

晉級隊伍 星期日 35
曼聯(主) 對 車路士(客)
晉級隊伍
主@3.90
邪一邪佢老味死獌狗先

四大中堅踢咁耐都係一d默契都冇

同迪加你眼望我眼
兩個都痴線

Next topic

Drogba

上星期英超有條友傷左咪十幾二十分鐘囉

我地蘇馬迫鳩對面一齊清波

豬SIR保養好D踢多兩年得唔得

馬體兩個西班牙前鋒唔錯，兩個都叫唔知咩達

佢真係好撚型

幫佢托一托隻腳

兩隻力架突然短路
個球輸十二碼 兩隻都拎佢人道毀滅

又話改左識溝通

又達？

49K好嬲好嬲

Bruno d直線真係好恐怖

呢兩件好撚屈

人都敢殺 爆人閘有咩出奇

Goodtopic

買到其中一個都好

般泥大把

禁區外，同offside

姓莫果隻不了

如果狗達 今時今日仲係車仔
當你獌狗隻麥龜狗咁玩咋

靴狗踩世三嗰啲都未同你班死獌狗計

麥佳亞會做野架啦

costa + morata

有個莫唔知咩嘅幾勁

哥斯達回家吧

咩叫茅柴？獌狗話你知咩叫茅柴

單係踢唔死衣狗都抵比紅啦

ching強力反制

Bruno同我地佐差幾班啦
我地佐仔又攻又守

法比

見啲死獌狗慶過火屎真係心都涼埋

獌狗: 驚你跌 扶下你 想點？

呢下冇紅真係on9

有冇人過去鞭個靚屍

Legend 場場都睇

黎多次慕尼黑空難屌你老母

班死疤狗加入戰團話我地

咁都踢唔死衣狗

繼續推弱智獌狗

好L多49000 開po

好似阿疤佢都冇咁多嘢講

jeng

-.-

下季 leeds 猁 加埋車

獌狗19隊起碼有3隊有仇口呀 屌你老母

啲賤種冚家剷疤快啲中武肺斷氣仆街死啦

仆街獌狗死全家

leeds讀書jj表示歡迎

疤狗都好意思話我地

獌鏡話睇唔到我唔知

英超19隊有邊隊like獌
還返av球十二碼先學人講黑哨啦死獌狗

獌加疤話人黑哨 等於黑社會叫人做義工

鏝都算嘅

疤獌一家親

死疤狗就含撚啦

有冇link

英超其餘19隊同獌都有仇㗎啦

second half

班雞蟲教細路性教育

頂住呀！

又要教我地做球迷了

姓摸的

Mounttt

如果今場贏到既話，下場打痢應該都係呢個陣

mm

讚豬蛇係zip前柱之鬼

吓 入咗

mount

Mm

Mount !!!!

WTF

Goalllll

MM!!!

2-0！！！

猛

猛子

2:0！

on9

入左去睇一睇獌post 差啲笑死 叫人鏟死豬佬

Clsmm

08年場黑哨 死疤狗還一世都還唔清
捧疤 獌都死全家

goalllll

Ddg 真係...

Mount

好波

曼狗！！！！空難聯！！！

爽

屌 眨眼睇唔到

哎喲喲 世一龍呢

ddg

世一龍門

Cls jm9

Mount 想含

閪龍又嚟

MM

唔洗換龍了

嘩！！

秒goal

Dog想上車出句聲

kepa應該救到

咁都撲唔走

Ddg回塘回撚到

mm好波

世一龍

下

搞掂

輕鬆

短手狗呢球應該救到

短手狗

Ddg廢到

世一龍係咁送

笑死

想擒個波

廢撚過kepa

終於搵到個龍廢過Kepa

敵機廢到

迪基亞好波

咁突然

ddg 咁撚廢 0挑戰性

Ddg

休息完一場又上身

不過迪基亞派膠
Kepa一定救到

MM狗

又唔好笑人呢樣
DDG又柒多球

DDG

想幫mm含

牛油手

死獌狗收皮啦

空難聯返屋企打飛機啦

ddg 廢到

葉鴻輝都救到啦

ddg廢到

傻鳩DDG

多謝ddg

卡巴>kepa>ddg

要幫mm含

ddg當自己踢緊世界盃呀？

下 入左啦？

魚拉特 啪啪啪 魚拉特 啪啪啪

其實有雞巴都值得感恩

嘩屌快撚到

咁射近柱都有得輸，笑左

林猛達

迪基亞

西班牙點搞

又要過去睇下班獌講咩先

猛仔

世杯牛油手再現

Mm
Ddg

ddg係咪暑假放得太耐

4：0

Ddg搞咩啊 前幾年世1龍 自從世界盃比c朗雞姦後 廢到宜家

DDG 廢到

tvb果3件獌狗心up 到

kepa 笑而不語

Ddg係咪同卡巴交換靈魂

頂住

獌狗下季再見啦

我轟買ddg？

Caba>Kepa>DDG

轉左領隊

chelsea dagger

呢球可以入史上最假頭10位啦

猛呢球有d似林伯以前射波

迪基亞送禮

還返場4:0啦屌

差好遠
多得ddg先入

卡巴冇咁廢

任射架wo

我阿婆都撲到

短手狗應該撲走左

唔洗諗D軒
49000下年一定收番黎用

Ddg個波黎到都仲未知自己想接實定推走

Caba=Kepa>>>>>>DDG

瘋狂中出

猛好靚仔

我隻貓都救到啦柒頭

我地雞巴先係西班牙No.1門將

Buy ddg la diu

射得中就有😂😂

呢兩球真係個龍正常小小都救到

軒可以準備返去接班
ddg廢撚到
兩球都係佢

炒柒佢啦，黃大仙咁

力道唔算好大，角道唔係死角，咁都救唔到ddg

Next Topic

屌你哋老母死獌狗

又要徐榮估過個賽果得唔得㗎

史高斯都救到啦呢球

Ddg: 我唔做世一龍啦 so b

再嘈買油王買埋你軒達巨

撚狗有力度好多

ddg, boom!

心口三字效應： 3：0完場Plz.

聽cctvb講波聽到好尷尬

鍾仔係咁撚徐榮

抖夠既mount真係勁

快d入多球，sm 獌

猛，遠射…入波！

猛好撚勁

Ddg咁高人工 邊個接

ddg太廢
求其搵個龍都救到啦

一早轉左英文聲道

安守龍都救到啦

想幫猛含 邊度排隊

訓係到cs

鐘仔利狗嚟 唔撚返佢夠本

知點解短手狗係西班牙1號龍未

唯一驚佢出普巴 唔係應該定過抬油

猛，自己截到，帶波...起腳...入波!

笑到仆街 鍾仔車迷？

咪撚睇cctvb啦屌

嚇死

jer撚住佢黎玩，叫佢估多次

不射男

利狗黎

利狗

痢

好撚驚福狗

華石推順都唔試下

個堆疤獌混種狗黎，邊隊有冠，就會話自己係邊隊既球迷

短手狗未至於失呢d

4424運都冇埋

講咩

高華錫呢球自己射啦

寧願搵link慢3分鐘比人劇透都唔睇TVB啦

痢 一樣反曼

預祝曼聯四大皆空兼無前四

華舒福快撚到⋯⋯

cls豬啲長波全部爭嬴哂龜

狗嚟㗎嘛

以為zouma 想用手接

其實我地都唔好得去邊

快撚到
好彩唔入

So b會唔會比人炒呢

啲topic 迷信撚還在嗎？

普巴上了

開波之前，徐榮條獌狗估上下半場各入一球，贏二比零

半場車贏1:0，問徐榮會唔會修正返，之後佢答獌狗反勝二比一

車2:0，叫徐榮估多次，話佢可以接受車贏波

之後徐榮估2:2

普巴

RJ仲係食咗屎咁

買個獌下一隊入球同1:2燈燈佢先

我地仲可以爭FA盃同歐聯

笑撚死

撚狗把聲收哂

歐聯

安仔已經扯哂蝦

隻般狗好撚煩 比D波靚到

傻鳩嚟
佢哋希望同獌狗以禮相待

鬼叫徐榮衰太自信咩 估獌2:0

用腦啦迪鳩

又死球...

迪鳩

迪加呢下

死曼狗來
聽左半場吹奏福仔

行 住咪得囉

鐘仔下次：可能三比三

綠木 shit

睇到死球就覺得會畀人反杯

綠木 普巴好撚驚

人地full team啦

會唔會出美國隊長

出手最on9

等比拜仁強姦456

接到實曬

又頂輸

對面要反CUP了 普巴

魯狗小兒麻痹

遠柱又冇人守

安聯=車狗遊樂場，輕鬆炒柒拜狗啦

出普巴 䄂木

揸住兩球都驚你咩 屌你老母

笑到仆街
鍾仔利狗黎 係咁串鳩人

大家係中場猜波
當我地賀芬咸算啦

鍾仔逼佢認輸先好笑

黃？

華石推進強到

癲恩想點

綠木逼緊d 唔好比佢set炮台就得

matic斷埋腳就完美

屌 要按平安鐘

睇嚟對面要反cup

猛狗

佐放得靚

血洗慕尼黑啦 俾少少志氣ok?

安傳到咁都唔中龍

一見死球角球驚到

換走豬sir 抖下

呢下配合

用空難既血

65-70分

豬sir勁到

特登漏㗎喎

mm勁撚到

不如換走安啦，撚伯

歐聯真係冇埋啦

貢搶口

高狗下半場好咗

柱

又爭d

點解仲有癲佬唔肯接受現實

差少少啊

12年都係咁姐 比啲信心

掂到又foul

點解呢？

mm 呢十幾分鐘美斯咁

屌你老味咁都射到

夏神走左有佢同美隊好安慰

華碩如果賣真係屌你老母撚狗

中柱

FA，前4收貨啦

朗出得勁靚

睇錯

未穩 等多陣

插喉啦

ddg救到 一開始睇以為中柱

冇氣啦，53分鐘開始㩒腳

你見日日仲有人ff山曹係就知

修夫基

我都想換，但係兩球未夠贏

mm呢啲位射波學下撚sir啦

朗呢球地波出到kdb咁

角球唔好多過7次呀

出CA啦

水銀瀉地到

係。。兩球好易追

我哋當初話頭10㗎
我一早收貨㗎啦

打落水狗only

學佢咁熨

今場啲進攻開咗竅？

依家再唔睇 以後都冇得睇真藍安

譚仔肯學基佬踢波未

日日kai心咁過咪算囉

波牛去左邊，後備都無

2粒唔駛住啦
除非個勢勁差

Caba

美隊換安啦

想換安先，佢真係好攰

傷

左仔

成個定位都唔同

佐狗今場又無乜點輸速度

留力下場

一世都學唔識

俾pedro落下場啦

唔同style就算啦

今場睇到 RJ > 雲比沙卡

對獌啲進攻仲生撚過平時踢中下遊

換豬安未就死啦

朗狗真係為343而生嘅男人

多空位好多

有高華就無事

對面成隊dup晒

6號入左黎拎過波未

切譚

因為獌柒過中下游

安攰

仆街見到英格蘭三寶

喂唔好換住啊

安已經冇力追

又係識踢翼衛唔識踢閘

英超葉劉最鍾意幫中下遊起機

三頭地鼠熱身

oh no 青訓三癈

咪都係9981
不過打三中堅條邊有三個人
易出左波

講緊佐仔

mm抖夠真係好撚勁

屌 又譚狗+切

前場三地鼠又嚟

一個手腳都唔協調既垃圾可以學到咩

車仔d波勁海鮮

仆街了

似牙朗咁多個人包 防守弱點無咁明顯

黑色3連星熱身喇 屌

又青訓三頭地鼠

3寶

出柏度得唔得 懷念佢30秒入獌

係咁傳失

其實433佢比人jer住咪仲慘 343唔差

前場三頭地鼠要準備出場啦

屌咪換blm三寶住啦

青訓三頭地鼠

三頭地鼠出場？

是但啦，總之就換安啦

有無人見到我車三頭地鼠就好想笑

又水

咪撚搞傷我地迪加啦屌

希望最後果場李城嬴獌狗頂撚住佢個位

車狗好容易係危險位置比罰球人

唉又三頭地鼠

迪加弱智

三大笑匠

又撞頭

好波 頂撚死條獌狗

我地幾時有打過中場

其實呢下係我地慢左

癲夠未呀迪加

又死球

迪加真係有腦，頂咩呀你邊會頂到

可能無乜事唔想整傷柏度

到綠木傷

干地

啱！

迪加今日個腦唔見左

又傷

前後都有3頭地鼠

仆街魯迪加肯用腦未呀

唔怕對你之前你5連勝
怕你5連敗
你老味早2年水昌宮頭幾場連敗0入球都可以起機

瘋狂爆頭

加埋onana四頭地鼠

ddg呢球真係好廢

迪加係咪架

爆頭大法

報失咗成季

呢啲位咁好射

呢次用咗

有d難 得失球宜家佢地打平
如果獌下場大抄對手
李就無咩機會

今場撞左幾多次頭

終於叫做頂到

獌狗訓夠末 等陣補時又屌

上場諾域治悶撚到我

用腦(物理)

占

用咗（物理）

迪加

老力架又角球輸真係躝啦

嚇死 以為入

見到麥迪臣

屌你老母卡巴打空氣

今次真係見到馬達了

占士正常返

caba

卡巴搞乜

識加一定係加包輸呀姨

紅燒豆腐隊

啲角球真係得啖笑

麥迪臣熱身

好仆街

嚇撚死

馬達

麥迪臣黎

Rj頂到波

預左 咁都未輸先神奇

輸你老母

前場青訓三頭地鼠好得人驚

譚狗同大袋

平安鐘

換人未？

贏車狗方程式：搏死球

笑成世

守死球真係好恐怖

卡巴又柒喇準備

迪加唔好放長波得唔得

佐又話剪咗頭髮嘅

今日係咪火星撞地球

痴線

係咁*

話時話之前唔係話佐仔剪左頭髮架咩

見到so馬隻閪腳 就好想斬撚左佢

我都想問呢個問題

呢場播帶嫁

反安個d靜一靜啦

蘇馬真係手腳唔協調
啲手手腳腳好似唔受控咁

撚狗係咁嗌yes yes 人名

迪加隻小兒麻痺狗

張家輝？

#WILLIAN2023

ig repost 之前

肯換安未
行腳步都冇力

兩頭地鼠 一個唔用腦 一個小兒麻痹

又撚

猛同住烏真係好撚型

安仲勤力到仆街

反安呢條路真係好難行

呢場播帶

中場輸到仆街

劇本：
70分鐘 切 黑tam in
90分鐘 gilmor in

安真係好撚跑得

換tam一定攻勢變0

照跑贏Williams 好癲

屌你老母

堅持唔換安

Gilmour唔係傷2個月咩

9毛傷左

嬌傷

續安3年啦

嬌魔撐住枴杖落場

所以中場唔要波

gilmour撐拐杖入場

而家先留意到fa cup個廣告有寵物小精靈

MM可唔可以keep呢個look
幾型

Pedro係咪拎黎擺
換出黎代安做下跑狗都好

嗰邊3:0呀傻佬 邊有畫面呀

諗起龍心

豬狗仲可以幫手守死球

Gilmour 擔住拐杖出？

fa 可以換3個定5個？

不如pedro換willian 想佢落場

好茅囉獌狗

吉祥物

mma

獌狗呢啲就叫茅啦

死車狗踢人定踢波呀

普巴真係茅

獌狗表示黃鳩我！？

朗狗當咗自己卡路士

牙朗

無收腳

獌狗(阿叻):我唔知我睇唔到

朗真係為343而生既男人

中波喎 死車狗4424

Youtube巴又唔記得帶腦出黎

魔性呀屌你

佢窩利係唔差

mm撚到pogba差啲跌

熱血飛剷 你識條鐵咩

mount 真係幾有潛力

Mm好撚勁

Cls mm食撚咗藥

普巴一出 個中場輸到

高好勁

mm勤力到，呢的先似樣

華碩

高

好L勁 全車上晒電

k17

扭計加人工

高狗

放左個波都唔知

又神救

要mm踢得好最大問題係要之前嗰場唔出佢

高狗啲推進

next 車po topic [盃賽聯賽都騎撚住你死獌狗]

3:0

Goal!!!!!!!

goal！！！！！

迪加！

迪迦

三粒

Goallll

456了

3:0！

魯蛋

超人入埋

goalllll 迪加

迪加都入 3字魔咒

GOALLLLLLLL

0：3

Goalllllllllllllllllllllll

燒味戰術

靚燈

又3

換得人啦

迪加都入到波

高勁撚到

爆閘未

撚狗傳中戰術

高同mm

燈到迪加都有波入

換安啦，撚Sir

唉 又要捧杯

徐榮快啲再估過啦 係咪估3比3

真係3:0

og?

og喎？

又前柱

牙朗3中堅之鬼

TIGA

麥龜老烏

Og

係咪麥龜og

地鼠

456

老烏

OG

原來係麥龜og

Og波黎

傻鳩烏龍

3:0 og

地鼠出征！

原來係ov獌狗

80m

仲有冇人屌燒味戰術呢家

抵撚死啦賤種麥龜

og

魯狗

Ddg又輸近柱

烏龍

獌狗og

撚狗換人未

麥龜OG

3球近柱

牙朗近排出波好勁

大牛龜

R2

og又話黑？

誠仔又贏

仲唔撚換人

屌原來og

屌 原來獌狗根本吹大左

麥狗我屌你老母呀

唔撚使還呀？

唔洗比獌4殺

烏龍球，不過都係咁正

LM

抵啦麥龜

sponsor 又贏

佳亞vs 迪加
佳亞贏

MM 可否不要累

打3後衞，m朗連的出波都正常返

仲以為4大中堅都入到波原來8000萬og

屌你老母 死軌

為343而生既男人

麥龜原來true blue 殺完自己友仲og埋

MANU

應該可以比安囝抖下

豬sir分波世界級

報返英超第一場既仇

歡樂星期天

3hk 神之啟示

不嬲出波屈機

OG 笑4

快啲456

OG喎

利迷發出賀電

車狗收賣我龜

80M笑話

蜜瓜呀

偉大的左翼衞

每年都入決賽好悶

80m中堅
我真係唔知有咩好j
殺自己就勁
衣狗又踢唔死

獌係咪訓哂 無哂人既

3大笑匠準備

炒夠4粒啦要

唔係死車狗入架喎

開始換下人留下力啦唔該

[18場不敗？]
[騎撚住死獌狗]

收到風 mm 安 豬 azp 準備插喉

可以換三頭地鼠出黎玩下
換走豬蛇 MM 安啦

撚狗換人未斷氣啦

麥狗

豬sir冇氣了

竟然own goal咁撚柒

要斷多幾隻獌狗腳呀

換人吊

343係為牙朗誕生嘅陣型

OG自己人自己人

換人啦屌你老母

快d收豬sir la

換柏度出嚟鏟人ok?

又世一中堅 又世一龍

3:0就快撚d換走豬安啦

80m 李城廢中堅

竟然有隊守出波廢過車狗

干地拎英超果屆，又係係威係勢入決賽，之後輸鳩咗

啲人仲問朗同艾馬留邊個好

換人啦撚Sir

佐 返來啦

干蛇遺計

可以換人

收起安未

Bruno吹撚到乜鳩世界級中場核心 成場除左訓地 影都無

收隊留力對痢

譚+ CHO

以為馬迪係間諜，點知麥龜先係，tk完og

地鼠ready

美國隊長都未出已經贏咁多

換人未阿屌你老母

比人踢jj同插水

各位 講個笑話 8000萬後衛 麥龜亞

贏三粒都唔換人？

換人啦 班人好攰

占今日

高無力了

留印花？

4後防都係阿朗好啦
防守一樣屎
進攻朗好成倍

儲印花咩

豬sir真係CLS
呢下機會佢創造出嚟

換兩個棺材佬入黎

係場邊啦，守埋角球先換

今日笑話: 80m

3贊助之後下下都3球

換人啦 唔撚屌撚狗都唔得

頭先見到對面80m好似短路咁無反應，同我地四大有得揮

佢真係要多謝干蛇

換人未呀
插喉咩

比azp破左道氣

林伯 夠鐘換人了

都未撚用Kante

換安未

麥佳亞一場又tk又og，邊到值8千萬呀

仲有豬sir

攤手狗

譚狗咩頭嚟

根本條友頂盡雞曉級數

安就斷氣換未

Tam 定亞衣黎

出三大廢人

地鼠時間

譚

前場版地鼠

高呢場真係返晒嚟
佐都有級數

譚9

呢場抵到爛，打斷對面道氣，正隊正選又出哂力打

一次過出晒袋譚切三大廢人啦

出黎啦 地鼠

tam狗咩頭黎

安仔辛苦曬

林sir 收貨？

打地鼠時間

袋狗轉頭應該整多獌狗一粒

可摸耳入多球報翻開咧戰4球之仇

入返拜仁3粒 btw impossible

安自信一笑

就係咁先值

成個阿衣咁

安蛇豬蛇

譚9個頭柒撚到

真以為阿衣

隻般奴有幾勁 今場完全感受唔到

原來係咸剪頭咗髮

講真 一早用恩哈路 應該可以恰撚到我地個兩隻力架

我車係英超羅賓漢
贏 獌鏝猁熱妓李
輸就輸晒中下遊

tk 30m+og50m

安笑得幾開心

曼=屈福特

融合左

安囝辛苦晒

RJ今場抵讚

安有得抖好開心

今場 佐 錫 好撚勁

攤手狗咪入波
一陣林伯又獎勵佢踢正選

譚狗牙衣化

如果3球 又係3uk

今場高華錫好撚勁

安: 終於有得抖下啦

Tam個頭做乜鳩

大袋

踢343兩個中中好辛苦，今日高插住喉愈踢愈好

決賽對阿狗

華錫好似冇氣

唔出CA留力鬥利正確

高自己射啦

asus就死
出傳狗疤鳩未

亞衣tam合二為一 龍珠咁

柒撚到閪譚個頭
邊撚個幫佢剪應該同佢有仇

柒過謝雲奴

injured

iq150

Sancho嚟車啦屌

閪手狗

比人入三粒先

踢中條J之後波都無乜點拎過

柏度熱身？

屌你老母比佐高抖下啦on9

Mount好似無限體力咁

咁就仆街啦合撚完變撚咗布歐

贏3粒都唔換多啲人抖下
柏度換mm啦

MM係咪可以抖下其實

斷撚左

大袋完全跑唔起

吹大咗

唔明點解高永遠不射

對猁kante出得？

撚sir好似湊仔咁係咁叫nice Tammy

已成廢人

撚狗嘅暗黑兵法準備完成

今場如果係波牛踢高個位
波都運唔到上去

yeah Tammy go get some

希望撚伯會用多啲住烏

MM又踢到插喉

以前應該一野爆左落去單刀

突然好驚撚狗之後對猁狼都照出3後，今季幾次都3後一贏就繼續用然後就柒

將佢整成安二世

鐘仔又撚徐榮

佢同佐應該係陣上最無射門慾

上場無出喎

49000吹奏緊牙朗啲出波

d英國佬講野咁假係咪都話nice fantastic咪搞到譚仔真係以為自己好勁

高+猛根本係最平衡
猛+巴連波都傳唔到上去 仲話插halfspace

但對利，狼我覺得幾啱3 中堅

仆街12M

下場一定343

袋

咩勝利11人、普巴+般奴

大袋輸12m

12m?

笑撚死 大袋

Odoi

Cho真係無撚用

On9

垃圾奧袋

咁樣輸12m

袋狗躝啦

奧狗

倒米

普巴呢隻力架 一無心機就亂踢.

大袋 想點

賣啦

屌你老母大袋狗

雪佢老母啦

ON99 大袋

屌你老母大袋

無啦啦輸個12碼

我真係屌你個老母一出黎就送12m

大袋敗家仔

最強青訓

一出黎就

大袋狗

廢袋on99

On9 無必要輸12碼

咁佢下場應該都會出掛？其實都可以收埋啦

袋狗

大袋狗做乜9

屌咁都要輸12碼

大袋廢到

屌智障

依下好撚倒米

on9...

果時豬sir個樣好gay

躝啦廢袋

屌你老母袋

條友養唔熟

大袋踢車咁耐有冇一球靚波？

大袋唔比你收埋

大袋係唔係on9

封撚哂位都出腳

敗家仔

舒服射法

完場未？

袋踢撚走我個3:0

出咩腳 on9地鼠

大巴拿生兩次花都勁到曉飛，袋仔生完花之後碌柒咁

路過 邊個係大袋

呢啲十二碼真係痴撚線

頭先送左球靚球比人

佐仔射法

肺炎燒壞腦

屌 換出黎倒米

宜家個個都跳起射十二碼

三大廢鳩走晒出嚟

屌你老味 奧袋 你仲有小小羞恥心你自己撞牆死撚左佢啦

地鼠陣！

高華錫：屌

生唔生都碌柒咁

佐仔算唔算英超最具影響力中場？

大袋狗人道毀滅啦

三頭地鼠齊腳

袋狗 譚狗真係好撚柒廢

留鬚型撚左好多

躝啦屌你老母

Bruno學佐射

Blm三寶真係負作用零貢獻

大袋我屌你老母

袋狗食撚屎

20號

odoi

強姦犯

三頭地鼠

20 odoi

又睇切養生波